CFA level 3 六月

有冇準備考 level 3 巴打
溫成點？

我以為自己溫得好熟，點知一做 mock 就灰到喊

每晚都做一份MC 溫到好攰
你有幾灰?

MC 唔係大問題， essay 先係
完全唔知點答
巴打係做 Kaplan 定 CFA website past paper ?

做官方呀
Kaplan 題目好奇怪

齋做CFA past paper 夠
搵幾年做幾次
操速度

你建議做幾多年pp
同埋你覺得要寫幾多?
仲有可以點樣練到一睇題目就諗到答案

俾盡咪四五年, 太早佢唔同左syllabus 你都唔知
依家開始做都未必夠時間, 你做一份essay, 一份mc 都無左六個鐘
不如做三年先, 再有時間重做essay

大約跟model answer, point form 加多少少字眼通順少少就夠
寫太多無用, 我記得佢marking 寫到話如果你寫太多佢只會睇你頭幾個point, 俾分就俾分, 唔俾後面你寫啱都唔俾
同埋真係好多野寫, 唔跟佢style 唔操熟會唔夠時間寫
所以點解要做佢原本個past paper, 最好重做
你會發覺黎黎去去都係有條友死左老豆老母收左舊錢
本身又無乜投資, 問你佢risk profile 係乜
另外佢又想用舊錢去還錢, 還完之後扣埋洗費第一年個return 要幾多之如此類

大家記得除返開每題幾多分, 計一計要放幾多分鐘去做
做past paper 記得要time 自己時間

讀完個lv3, 大家都會明, 其實無乜野好實在既知識學到
特別份essay 真係跟住佢個方針黎做, 完全係為應付考試, 勁濕鳩 + 無撚用
不過捱到依家就捱埋佢啦, 咁多位加油

多謝詳細指教
其實做左近四年pp只係諗緊做多幾年定重做呢三四年pp
Btw點先知佢一題幾分
好似淨係有講每一題應該做幾多分鐘...三分鐘真係唔知寫到乜

啊, 我都唔記得左, 原來係俾幾分鐘一題
我唔記得佢幾多分一個point 咁
即係除時三分鐘既題目好可能係佢預你短答一個 (兩個?) point 就下一題

好似3分就揀三揀一/二揀加一個justify

咁巴打知唔知係咪70% 或以上先 pass ?

巴打唔知你仲記唔記得
計 required return 嗰題
我唔太明點解 income 唔使考慮

L3 既巴打可唔可以指教下細佬 我考L2
準備開始操 但操乜題目好？

唔記得了
都好幾年前
條友係咪想退休唔做野呀